彭乳硬係亞洲黎講基本上係無敵

超靚仔
無死角
夠高
身形好
為人低調
性格又好

基本上係完美，我係男人都覺得佢超靚仔加羡慕

利申:非gay

This

我都覺 之前有個廣告
眼鏡 chok樣我係男人都覺得好型

有時仲幾CUTE

我女友講佢好靚仔我一d醋意都無～

咪係，都痴撚線，唔係gay都有啲想幫佢含

不了,好膠

咩邏輯

如果有係你on9

唔gay又奶人袋底

金城武呢

如果可以親手幫于晏哥哥出火就好喇～

可惜係gay，靚仔通常都係

佢初初彈起嗰陣，有雜誌傳過佢黎香港宣傳時落老蘭玩ONS，成個人接近完美，唯獨係碌鳩細，仲笑佢個名又鵬又雁咁多大雀，係下面只屬於細雀

真係唔覺 好似馬騮
金城武

同過蔡依琳拍拖都gay

吳彥祖 挑機

夠竟有幾多個男人因為佢中途轉機

佢老友崔始原都係幾無敵

真人見過佢，176 177左右，係身型搭救

真係好完美

this is gay

又高又大隻又靚仔又有錢又好打

亞洲黎講彭于晏，崔始源，金城武絕對係三絕

高佬樣

同李治廷一樣

晏仔屌打所有互洲人
混血另計

崔始源收檔啦

佢拍戲D 造型....唔個鏡頭都要chok 住

身高唔計，後生既木村係咪亞洲最靚仔？

agger

其實點睇佢個下巴？。。。 靚嗎？。。。

個下巴似baby

男人始終面相大D好

但啲女人點解覺得無問題？

乳硬又得意又靚仔又幾搞笑 簡直完美 仲有啲肌肉
利申 gay

簡直係貧乳硬呀!

大把女藝人整容啦 不嬲唔覺有問題

好靚仔咩

你靚仔啲

我有佢個樣我一日屌兩個添呀

佢最靚仔

多謝

多謝樓主咁欣賞我

佢下巴ok 反而我覺得佢個鼻唔算太靚

我係男都覺得佢好正
佢d唔咸唔淡既廣東話顯得佢好搞笑

thread

激戰個地盤佬look正過依家好多

great

普通樣

爸打一定好靚仔

真係想知佢每日既生活係點

佢個下爬唔係整，細細個已經係咁抽
反而眼頭可能開過少少，早年對眼無咁又圓又大

都唔知佢一年有冇返下屋企
淨係見到飛呢度飛嗰度做嘢，
一放假就帶老母瘋狂去旅行

利申：彭太

陳宇飛做我爹地 宇晏做我阿哥

金城武型好多

收翻埋個整容泡狗啦

乳硬bb世界第一

估唔到仲有人識加返個thread字

壁咚再微笑嗰下最暈

講靚仔真係唔及金城武 偉仔
但係成個包裝package做得好
大大隻 清靚白淨得黎個樣都算man
唔係gay都算篤下佢個屎忽 應該好結實

做咩講我老公

算一般姐

佢個鼻其實一般
係眼嘴生得靚
唔覺佢無敵

見過真人
的確係靚仔，但我會話佢精靈。對眼又大又圓好有神，精精靈靈咁 真人好睇過上鏡，好charm

聽說之前已經鍾意佢

唔係基都想比佢吉下呢句真係駁唔到

佢真係好撚正

畀佢吉pat pat應該唔會反抗

冇錯

係無撚敵 人生贏家黎 靚仔又大隻又高仲要有事業

Bb

佢2個都好正

可惜拍親既戲都垃圾呢

側面個鼻好fail

咪同我差唔多
都係高我30cm咋嘛

多謝支持

0:24

個鼻分開咁睇係77地 但放返落去成個樣又好順眼

鼻7

因為佢下巴天生好撚長
以前下巴有肉仲有小小城之內feel

就算肥仔時期都見到個獨立生長下巴

好撚正

金城武唔係泡狗黎

靚仔，衰在個下巴，鞋抽

高鬼

吳彥祖拋佢九條街 佢連吳彥祖車尾燈都望唔到

人地講中間

照照鏡先？

唔算鞋抽la

未去到超靚仔級
少輸金城武半級

但係金城武先係整容果個

真係好似城之內

有冇人覺得胡宇威都好屈機

我係基想比佢屌

我係直都想同佢hehe

佢真係好撚靚仔
佢套套戲都有睇
利申：非Gay

第一點睇都係木村啦

我覺得個五官太小白臉 靚係靚但無咩魅力

點解仲咁多人覺得金城武靚仔 都已經係大叔一個🤔

留名等睇p圖大神交換兩個頭
好似之前希哥同阿叔咁

醒la！

點解好似有d似陳偉霆

我覺得係兩種type～一個abc，一個直得係華人血統！感覺後者比較接近我地多d

真係好靚仔
見到佢個樣會不自覺咁無限ff

吳彥祖有佢嘅嘢， 仲要有學歷， 係老咗啲啫

但係木村而家變咗湯家驊

非hehe都覺得佢正

乳硬正好多囉

唔好拎金城武比 神同人類無得比。

有年睇聽說已經覺得佢幾掂

性格低調又勤力真係屌打曬全世界

亞洲計一定係金城武,
其實乳硬個樣都唔係好靚仔,
陳柏霖好過佢, 只係大隻身形有加乘

吳彥祖

好想幫佢打飛機 好想睇佢射精
射完之後繼續chok, chok到起泡再損返乾淨佢條撚

電影界得佢接到班

陳柏霖

金城武郭富城嗰種樣out了
而且佢地唔算「仔」

佢真係好正

賀軍翔

可能未必最靚仔，但我尊敬佢可以由肥仔減到噤

左邊嗰個

好想比佢屌

真係完美到仆街
利申 非gay

含到雪雪聲

試過對住佢張相打飛機

利申: 非gay，平時J開波多野

點解我人生唔可以咁靚仔

個氣質好陽光

但係我鐘意梁朝偉既憂鬱多d

好撚正

外表黎講周渝民好啲 就算彭有肌肉加乘都係咁話
彭塊面硬生生長咗一截咁

呢類男人係男仔見到都會扯。
利申：男人。

Agger 激戰同破風都叫好睇少少

Agree 好似孝順到仆街 真係想幫佢含

利申：非gay

電話APP改,是但汁

無身型加乘弱左好多